想做返自己

我依家好似為左佢做唔返自己咁 好似變返以前既自己
好唔開心

我係比佢搞到搵唔番自己 四年間佢將我成個人改變左

我係短短呢幾個月咋 每日行屍走肉唔知自己做緊乜